散左翻左屋企依家好撚大罪惡感

一開始好團結,琴日開始逐漸分化到被帶風向
依家聽大圍叫散,散完好撚大罪惡感

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

一晚瓦解

散左可以再聚
唔洗內疚架手足

走左唔好諗咁多 休息下 留得青山在

其實我都唔明，今日訓一覺就咁

而啲狗係乜柒都無做
我地今次係輸自己

雖然唔知你邊度人
不過在場決定散就尊重決定
話哂你地都係用條命去搏
唔理收益有幾大都係你地做cost
所以你地嘅決定權都係最大唔使自責

態度正確

好散好聚 be water

散完咪再聚,繁忙時間又過哂,今晚CU好似0被捕,邊個贏?

離離合合
合合又離離
玩死黑犬

冇需要內疚，留有用之軀

其實唔關連登事
0300個單
同中大手足矛盾先
可能先係主因

battle 完左

仲有war 繼續，減少傷亡已是得著

機場聚唔聚得返？

佔中個陣就係咁,依家個結果係比佔中好

散咗可以再聚 今日一戰完咗 但戰爭革命仍然繼續 無需內疚

中大生始終有日都要返校園 性質同機場唔同 情況危急就唔好再引戰啦手足

對， 巴打回家整理下身心再打過啦！

終於肯散中大，開花終於可以多返d大學手足

唔係問題
你地唔明白孫子兵法

聽日都無阻返工行動 , 無必要死守

休息下先
唔好睇連登住
辛苦你了手足

no problem

千祈唔好呀！對於我呢的跑唔郁，五日罷盡三日半直頭想死！（半日係比同區同事篤灰）
多謝你地呀！每一位每一個！
祈願天水圍手足快的醒返，唔好再有失蹤人士！
愛你地每一個！

有賭未為輸

已經盡幫你地唔好散......
但是點知班勇武嘅teamkill.........

安全最重要呀手足

中大有外來鬼扮勇武 唉

散咗可以聚，
橋可以再打，
命冇咗就冇，
支持你地

係未分化到出面散左先係好事

重整旗鼓，唔好灰心！
手足加油！

BE WATER, 手足

只要你喜歡 ive都可以變中大

散唔可恥
已經贏左一仗
或者散先係最好

唔洗內疚！上面講咗：散咗可以再聚

好驚一訓醒又有新聞

be water ! 其實個outcome 係令條bill過！

第一個PO 就係分化

屌你老母啦

你搭飛機咪一樣要去機場
中大一樣可以出禁制令，校外人唔可以入去
今日割五城，明日割十城
你哋明唔明？我唔想咁，我哋唔可以退
我唔係想引戰

尊重大隊決定啦
以大家個態都唔頂得耐

又係兩頁上熱門 背景幾千個BOT幫佢刷緊VIEW

拉

唔洗下下死守嘅

60幾個中槍手足床都未知落到未，你地就散撚哂啦，屌你啦，光復香港之後係咪一星期內比返共產黨呀？有無限人力，無限資源，冇受攻擊嘅情況下連一星期都守唔到，證明我地跟本冇能力改變任何野，到最後又係叫口號求個政府施捨你，因為比你落手落腳嘅話你連少少野都建立唔到。散水撚水得郁你只係證明你冇獨立思考，幫黎都哂氣。班散水撚叫完你走就繼續做自己野架啦，幫手？不了。

7.1散完，機場又散，今次我真係忍唔撚到。贏又走輸又走，我要精神勝利我開返14年雨革啲片黎J就得啦，一滴汗都唔洗流。

以後理得你死幾多人政府有幾賤，我剩係會坐起屋企涼冷氣，睇住你班友尻叫口號，求人施捨你嘅自由比你。係咁，再見。

推呢個
手足 呢場仗有排打呀

唔係你嘅錯

你要接受呢一場運動總會有老鼠屎
老鼠屎撈咗入去一班正常人入面嘅時候
就會運作唔到
總要散一散分隔開
有乜嘢咪之後再聚囉

經驗很重要。加油

agger
香港人多變

拉

一日未end game,一日都有機會贏！林鄭都無罪惡感，幾時到我地要有罪惡感🙂

幾隻鬼玩到中大戰線全敗

d連登仔係要同一招中兩次
無眼睇

休息下 灰咩撚

精明巴

we will be back

星期一再嚟過

Be water

人 比 物資/據點 重要

唔係問題 最多落力夾埋手足走 同埋set 死線要走既時間 唔好拖
要明白戰壕冇左可以再砌 手足一個都不能少
下次自己圍內投 集低共識傾 再一齊走 要問大家係咪要得到最後勝利!!! 手足血唔可以白流!!!

調整好心態
多謝手足

過咗去啦
咪再屌呢個散水撚屌嗰個留守撚啦
[醒啦喂] 仲記唔記得，不分化同不指責？

講真
散撚左啲狗緊係乜都冇做
但如果多人留
狗就唔會唔做野啦
冇人可以肯定點做先啱
結果論係冇意思

聯絡番一班真中大人有紀律地入番去守

宜家先係臝

檢討完下星期再嚟

不用擔心手足
好多人齊上齊落
一定會再聚
仲要係好快果隻
準備下喇自己

又多隻5毛

分化係因為有好多五毛扮手足互屌造成好似好多人內鬨既假象

散完可以再聚
休息係為左行更長嘅路
唔好滅左團火就可以再黎過

請起樓主底 第一個post喎
風向撚想散播失敗氣氛？

最緊要冇人受傷冇人被捕 唔需要內疚

civil war完infinity war咪又聚返

戰略撤退 我覺得好完美。守陣地對其個人的意志同精神體力消耗都好大。同中大而家二惡英 嚴重污染。當然要走啦。戰仗仲漫長 同ccp打 要變通。你地已經做得好好啦 多謝你地

有咩好內疚
休息多啲
場仗唔淨止打一場
你在明人在暗
唔洗下下去到盡

會出禁制令唔俾返學校嗎？

其實無輸過任何野

水的特性就是要流動
「流水不腐」「保存有生力量」

開始有契弟宣揚敗風, 你懂的

Be water my friend, 我地一直令政府頭痛就係無實質據點，最重要財產係人，呢頭散，果頭再聚就得

自己睇下留言啦邊有人覺得失敗呀

其實都唔叫輸啦
對家依家唔攻
你守住都未有用
反省下衰咩 再黎過

傻豬
識得進識得退 唔係壞事呀
支持你多謝你付出

散先啱呀 散完星期一再聚
be water
唔好重演雨傘革命79日佔領

再聚
大把手足唔放棄

冇中大自然有第二度
立法會、機場、中大
Be water please

好多化學物真最難搞
真係好毒

戰略上當然明白手足諗法
但前提係我哋唔係真係打緊仗
而家係軍警打平民
無論武器 戰術 體格我哋都輸一大截
不得不承認班狗有心打 我哋好快會輸
然後好多手足又要送頭

加上呢幾日已經傳出好多新聞片段關於各種魔法 代表班狗獲得搜查令嘅機會又高咗 佢哋攻中大變成合法之後 輿論壓力就會落咗喺中大內嘅手足

所以無論中大手足點決定都支持 因為呢幾日已經見到大家嘅團結 革命成功嘅可能性

今時今日 返到屋企係好大成就嚟
今晚抖ㄧ抖先 下場再嚟過

留言係正面 但留言還留言 我家陣係懷疑緊樓主姐
樓主個topic 唔係想放負？

be water 走或留自己理智地作決定 冇人會怨
唔洗有罪惡感 大家加油

冇事，已經做盡左可以做既野，守中大守左2日，頂左2千幾飛彈，仲可以點做得更好?

師兄，辛苦哂

唔好咁諗
果間學校已經名存實亡
你地先係中大本身

唔好推嚟推去
手足做錯係應該不分化
吸收經驗再行動

失敗論

我覺得就是, 區選單野........................

大把路要行喇，手足
唔灰，抖一陣再黎打仗

冇被捕就得，不要自責

沒錯, 02 AC 來

12 1可以聚

Be water真意
可以再聚

已經爭取左人權法打尖啦喎
唔通大家想推番共產黨先叫贏咩

唔散都散左 諗下有無方法再聚重好
中文無講防守能力同位置都太好
萬一政府用機場方式處理中文會係好大損失

第二係物資 咁多物資放左係中大
唔係諗住放棄呀？ 家長錢無限？
救返黎比其他大學用都好

第三係班mk 今日出現得係中大
他日可以出現係其他學校 或者任何行動
個人意見係再有呢種據點 要訂立少少守則
唔好鳩放火魔 亂裝修 休息區唔好喧嘩
呢d基本野最好明文規定 要擴闊係後話
唔係話搞大台 但事實係有班人自制能力好差

唔使內疚 留得青山在！

講得好手足

係 再檢討
互屌唔係問題
大家都係為住同一個目標
最緊要係唔好因為一兩次咁樣既事就唔再出

入立法會嗰日都唔留守，中大一役覺得意義其實好大，對國際線有好大幫助，
connect 好多國家，

然之後當晚連水炮車都守到真係好振奮人心

亦都成功令到黎明行動有據點維持咁多日

開返南北行車線之後popo封路同埋張建宗所作所為市民都睇到

唔係話好壯烈咁俾人拉晒先至叫做有做嘢

手足同埋同學冇事先係最緊要

如果我地真係有能力對家打，
中大就點都要守，好可惜我地冇能力。

只有be water 先可以令到對家食到最大傷害

我覺得係贏咗

特登停戰放鬼入嚟製造混亂分化叫無做嘢
呢樣嘢陣地係無得防 無需要自責

自行離去，總好比人打散過送頭，話曬之前已贏咗一仗

傻啦
個班鬼咪係狗扮囉
正常人留係cu都都好難搞
班人玩哂滲透你地好難保持到秩序
最緊要係留得青山在呀！！

收皮

你如果真係內疚

就返咗嚟中大

開呢個 Post 有咩意義

想人安慰你，收皮啦

大家已經打左漂亮一仗，幫左國際陣線好多，認真，好多謝你地
冇野係比手足既性命重要

利申: 老鬼

唔好內疚 多謝你

I hv to say, u guys hv done a good job! A whole international level has been achieved. So proud of CU frontlines. U guys must hv faced immense pressure when making instant decisions abt ghost things or whatsoever.

Fought a brilliant war n showed to the whole world how courageous u guys are.

Tactics need keep changing to avoid infiltration of ghosts. So, no need feel sad or sorry about giving up that bridge. No one will take the retreat as failure. It's an embodiment of 'be water'. Sticking to the bridge does no good anyway. 'Be water' means 'be creative n changeable'. Now u guys retreated successfully, hv more time to think of new plans to prepare for next week.

CU frontlines rmb eat more veggies for yr body to get rid of toxins. Rest more!

Gwong Fuk HK!

冇錯，尋晚開始分化已經咁嚴重，再守落去一定散，或者自己人打自己人
及早撤離係明智
守既話100%變2014年咁

中大果到好嚴重tg污染
擔心手足健康
可以離開下都係好事

嗱嗱聲沖涼瞓教，養足精神星期六日繼續抗爭啦

六日集氣 下週再聚

守中大唔會有被自殺，遊擊戰一定多好撚多

完咗件事就唔好再糾纏，互屌只會更分化
吸取教訓，自我修正

我都係

唔洗內疚架手足！

有出來一已經好好了

從錯誤中學習

而且呢場係革命留條命來同佢長玩長有

be water
依加分化得好緊要

Be water 精粹

be water嘅道理係會痛嘅
中大係要守護，清醒過後再聚過，唔好放棄

有咩錯都係港共錯，你無錯
有咩做得唔好，下次再做好d
量力而為

手足唔好灰
今次中左狗計下次唔好再犯得了

換個角度諗 散左都係另一種戰術
對家換戰術 我地都要改變一個方法
唔洗內疚 場仗有排打

明天就可以修正番

當日主要係保護暴大同學 保護手足
唔係單單中大校園同條路呀

不分化不指責

我地做到嘅只有打twitter,
報返你地有幾英勇比全世界知

手足緊要過中大

手足唔好自責啦，共產黨呢招分化滲透萬試萬靈，當年雨傘搞到有聲有色都成功，今次汲取教訓再接再厲

睇完好多中大人嘅說法
明白真係有散嘅需要
散咗可以再聚架嘛

安心抖多一晚喇手足，
唔洗擔心呢擔心路，
我地係到，一齊頂，一齊嬴

守咩呢，走左可以再來。守只會俾敵人睇定來食。而家走左唔係壞事

係
鬼呢樣野真係無得防
612開始已經有鬼但我地只能夠硬食
對策大家可以再檢討無需自責
事實係你地已經守得好好

扮乜鳩跟本有黑警介入左

傻豬 休息下 星期一見

有散有聚是係上策呀! 休息好再黎! 加油!

不要轟轟烈烈地被捕，要安安全全再集合

有聚有散，
散完再聚。
be water

真心我覺得個心態唔好諗 散就等如散水撚，我覺得去返當初8-10月發夢個期流水式突襲係最好。

唔需要內疚
係中大最需要你既時候你出現左
已經好足夠
大家都好多謝你
散水撚又好鬼又好咩都好
佢搞散一度, 有心人總會係另一度重聚

好撚多物資呀屌
好撚心痛

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？

等行動post 上番水 好似7-10月咁加油

散完可以再聚
Be water係呢場運動既精神

諗住死守嘅手足諗一諗：

要死守一個堡壘，就等於打仗
打仗就要有大台，管理資源定下軍規
但係我哋嘅情況，有大台，就等於會有無日無知嘅爭拗
仲有實會有避免唔到嘅鬼出現情況

就算俾你真係守到所有入口，如果對家封住晒所有補給線，唔俾人入，你守得幾耐？

Part time抗爭 被人笑撚死

跟本唔使內疚，三罷封吐露港又成功，守校又成功。狗唔入黎攻長守無意義，仲有其他戰役可以打。

散比死守好

下星期黎明行動有排你打啊

yes be water

blocked

佔領得長跟本冇可能頂到鬼既分化 散都係好事
長期一齊既話，人心係好易受影響

其實散完再聚咪仲好！
得閒都唔好返去！
千奇唔好再掉野落吐露港公路

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

傻啦手足 休息完再努力 大家都支持你地

鬼唔知阿媽係女人，你有冇入過去，入面咩情況你知咩？你個撚頭嘆冷氣係到講野，你含撚柒頭，入邊成班鬼你叫班中大手足唔好走，你傻撚左啊，等比人𥚃應外合拉撚曬全部坐十碌好唔好？

中大係學校，學生遲早都入得返去，最緊要人冇事

休息是為了走更遠的路

比人屌據點更加應該散 bewater

再見

同第二日塞機場一樣

啊sir 你好。 咁撚叻你去守lo

Ｂｅ Ｗａｔｅｒ

true

唔好灰
休息過後再戰
多謝你出嚟保護暴大

唔緊要,能收能放先係我地既策略

散左聚唔返就唔洗同人講流水抗爭
原來冇哩個技能

推呢個 返屋企好好休息 條路仲好長 我地隨時都可以再聚

最重要係 be water
散完再重聚

be water
先係好事

今次唔輸係要散

散完再集合

死守先係會輸

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

已經冇辦法 只可以諗下之後點做更好唉

唔需要內疚，你人仲係度我地就會街頭再聚，變番流水何嘗唔係好事？

第一次聚炸，最後會係煲底再聚

多謝你, 無論如何

留得青山在 _ _ _ _ _ ! 加油

睇下回血post先啦

師兄，有好有壞，中大個頭化學污染好勁，人無事先可以做世界冠軍，小心身體。

食個啲就真心唔好留，好多tg殘留污染物，唔值得可惜，人無事先最重要，加油。

推

散完一定會再聚架～～ 發夢發太耐番唔到黎現實不利身心呀

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

啲人都係唔撚聽我講野
日日都話咩be water唔好送頭

加油呀
養足精力再重整
勿忘初心不割席不分化不篤灰
光復香港時代革命

抖下
有氣有力嘅再番去幫手執物資

我就係入過去先咁講，整咗咁多嘢未用過就話走

高質小小得唔得呀你

唔好玩命，現場好毒，唔信新聞都要信K Kwong